【集中討論】4點鐘黑警例行記者會

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

========================
觀看直播:

聽下今日有咩好笑

限記者問問題

PC55827 PC26522

割蓆？

記者幫問
1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
3) 追問番工作簽證!!!

定必割蓆 然後話無資料 然後再話個別個案

push

可唔可以講快d

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

成個機場島都有禁制令

屌，拍片講算la，都無互動😂😂

mon post狗

屌

差婆

madam野都未講得正點出黎呀

不如記者換個問法啦
問吓幾條賤狗
如果警署被侵害嘅係你個女
你哋會點

己預測到答法

我地係唔會答假設性既問題 到下位發問